大家為咗追到個女仔可以去到幾盡

留名跟各位巴打學嘢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

關於啲咩嫁 巴打

巴打 真心欣賞你
你值得擁有

人生沒有時間做內心戲

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

最終tldr?

帶佢上前線，經歷生死，感情大增

我溝果陣無打過。但一齊之後成日打，因為激嬲左佢要氹佢佢
利申：仲一齊緊